該公司成立於1854年，是一家皮箱製造商，如今以其高端手袋而聞名。該公司已開發出一款專業型滑板運動鞋。路易威登是的，路易威登創造了一款專業滑板鞋|馬克·貝恩| 2020年8月25日|石英
在衝浪旅行中，我把鞋子、人字拖和防雨夾克放在翻蓋式的大隔間裡，用立方體做內衣、襪子、泳褲、太陽衫和護腿。鬥牛士SEG42提供無與倫比的裝備組織| Graham Averill | 2020年8月25日|外部在線
她指出，獵豹把爪子伸進樹幹裡去爬樹。變形剪裁讓鞋子更具抓地力| Carolyn Wilke | 2020年7月14日|學生科學新聞
很明顯，找到並用一小塊碎片擊中一根纖細的莖或樹幹是一個挑戰。絲基微針可能有助於治療患病植物|凱瑟琳·胡裡克| 2020年6月18日|學生科學新聞
當這隻矮胖的短腿熊攀爬時，它會一次又一次地將頭短按在樹幹上。熊貓用頭作為攀爬的額外肢體|蘇珊·米利厄斯| 2020年3月13日|學生科學新聞
12月，他在巴黎和紐約進行了他的第一次樹幹秀。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
庫莫簽署的競選宣言放在他的汽車後備箱裡。馬里奧·庫莫，民主黨人心目中令人沮喪的英雄，於2015年1月2日死於82歲的《每日野獸報》
他說：“每次我把相機從後備箱裡拿出來時，我都有點緊張，擔心它會把我帶過來。”。從時尚玩家到攝影師Monk | Nina Strochlic | 2014年12月3日|每日野獸
eTree是一家名為Sologic的公司的創意產品，它看起來像一棵帶木質樹幹的基本樹木。公園與再生|每日野獸| 2014年11月3日|每日野獸
女王於1976年在英國皇家空軍基地發送了她的第一封電子郵件，並於1958年從英國撥打了第一個直撥長途電話。有人發了推特|湯姆·賽克斯| 2014年10月24日|每日野獸
幾分鐘後，有人看見他拖著自己的箱子上岸，而希區柯克先生則在鍋爐甲板上完成了他的故事。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
羅伯特扶她進入吊床，吊床從她門前的柱子上垂下來，吊到一棵樹幹上。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
Vunce我看到一個傢伙-我在阿爾戈霍爾看到一些蛇-他是阿爾戈霍爾的樹幹。亞歷克·勞埃德，牛仔|埃莉諾·蓋茨
事實上，孩子有時會在費力地把箱子搬進來之前，通過添加腳和手來完成繪畫（見圖8）。兒童的方式|詹姆斯·薩利
手臂也很常見地從軀幹兩側展開，就像在前視圖中一樣。兒童的方式|詹姆斯·薩利